Marri Müller ja Jaak Wibur, kes kahhekesse tüllitsenud olliwad kohto ees, - kulati järrele ja moisteti: Sest et mõllemad süidlased, agga se naene wähhem, - saab essiteks se naene 10 hopi witsa ja Jaak 20 hopi witsa. Naesel on omma kõlbmatta ello polest isseärranis süidi. Naene pallus, et tedda lastaks sedda ihhunuhtlust rahhaga maksta. maksab siis 1 Ru. hõbb.
